
                      Esperé mucho ver la película, me demoré menos de un mes en leer todos los libros, te consumen hace mucho q no encontraba un autor tan interesante, lamentablemente creí q la película sería igual de interesante o mejor, pero, cambiaron detalles importantes en la película, como que steph era lesbiana, Landon era moreno bueno eso en realidad no interesa mucho pero,Landon era importante en la vida de Tessa, Zed se " se enamoraba de Tessa" y competía con Harddin ,Hardin tenía piercing que era su forma de defensa, era rebelde y desafiante. Para quien no lee el libro en verdad que debe ser una película para adolescentes medianamente buena, pero si leíste los libros, te darás cuenta que le faltó la emoción.
        
            